［溝女］［異能］［互動］我有控制夢境溝女嘅能力

唔知有無人試過能夠自己控制夢境，係夢入面好自主想做咩就做咩嘅個種感覺呢？

我就試過啦。

個種感覺好奇妙，當你瞓著之後，漸漸進入夢境嘅時候，我嘅意識就好似由一舊雲咁慢慢具體化，到最後變成我自己個樣。

而我能夠控制夢境亦都係近呢幾年開始，一次發夢嘅時候，我突然發現自己可以自主選擇去邊到，又可以清楚知道自己身處係咩地方同做緊乜嘢。

所以，我就開始咗我呢個發夢大作戰！

咩叫做發夢大作戰呢...

就係做一啲現實裡面唔敢或者做唔到嘅事...溝女！

無錯，身為一個毒撚，根本連女都唔敢溝，而且亦都無女會想識我，所以依家可以係夢境裡面隨意做我想做嘅事，簡直有如上天對毒撚的恩惠。

只不過，雖然我可以控制夢境入面嘅自己做我想做嘅事，但係我唔可以控制到夢境入面其他人，我唔可以左右到佢地嘅決定同行為，而且我亦都唔可以好似創世主咁隨意改變呢個空間嘅任何嘢。

換言之，即係我能夠係夢入面有第二次人生！

我今晚又如常一樣準時入睡，好快我已經進入左夢鄉...

＊＊＊

我搖一搖頭，感受住呢種如夢又似幻嘅感覺，我感覺到我自己開始由一舊雲慢慢具現成為一個人，我開始嘗試擺動下手腳。

好，一切如常，係夢境入面我可以自由活動。

係啦！快啲去搵返Suki先得。

不得不提，夢境入面嘅情節，會因應我醒返嚟自動保存。

即係我上一秒同人打緊車輪，當我醒左之後會自動保存到呢一刻。

當我再入睡之後就會由打車輪呢一幕繼續進行，當中亦都係無間縫，可以快速進入狀態。

講返Suki，佢係我夢入面嘅青梅竹馬，同我由細玩到大，佢就住係我對面，所以我地玩得好close。

話說我對上一個夢先應承咗同Suki去睇戲，事關雖然我同佢由細識到大，但係基本上我都好少同佢出街玩，因為佢真係好鬼煩...

佢煩就煩在...我同邊個一齊玩都要過問，無論係男定女都問，如果知道我同女仔一齊出街嘅話，甚至會無啦啦嬲左我幾日。

咁點解我會應承同佢睇戲呢？咁就要講返前幾日嘅事。

個日Suki如常一樣嚟到我屋企玩，然後無啦啦捉住我講左句：「我唔開心，同我星期六出去睇戲。」

「吓...我唔得...」我約咗女女星期六睇戲，正想拒絕佢。

「我要去！」佢好快已經打斷咗我，繼續堅持要出去睇戲。

A 好啦好啦，陪你去睇啦
B 睇愛情動作片就去
C 其實我約咗女女星期六睇戲

推推推

繼續推

B

「得！同你去都得，但係我想睇...」

「睇咩呀，神神祕祕。」

「愛情動作片。」

佢呆一呆，然後好似明白咗啲嘢咁，面上泛起咗一片紅暈，默默地點一點頭，表示默可。

我望到都呆一呆，但事已至此都無辦法，唯有頂硬上。

我轉過頭打電話放咗另一個女仔飛機，然後如期赴約。

=約會當天=

我係條街到跑緊...

因為我就嚟遲到！

好彩最後我都趕得切嚟到戲院，我望住眼前一早已經等緊我嘅Suki。

「sorry，sorry，我精心扮靚遲咗少少。」

我再望真啲Suki，佢今日有專心裝扮過，簡直係令我眼前一亮，其實望真啲佢都幾靚。

佢大大嘅眼睛，白哲嘅皮膚，而且佢都係屬於比較調皮可愛嘅女生，所以係學校佢一向都好受歡迎。

佢今日著左件白色長衛衣，襯左一件紅白格仔迷你裙，顯得佢好嬌小，好想令人保護佢咁。

咪住先，今日我地好似係去睇愛情動作片...

邊套呢？

A 淫賤俏嬌娃
B 鄰家女孩偷看哥哥洗澡
C 小飛俠啊淫目
D 咸濕保姆俏Baby

唔好除褲住，今晚有啲忙，夜少少先更新

A

無錯，我地睇嘅係...鄰家女孩偷看哥哥洗澡。

套戲有啲奇怪，明明正常應該係男𥄫女，但佢偏反其道而行，由女𥄫男都有。

「行喇，Suki。」佢好似有啲怕羞，我諗好少機會見到呢個畫面。

我同Suki好快已經坐低並且開始睇套愛情動作片。

「哥哥，唔好呀，我咩都睇唔到嫁。」

「既然係咁，我比你睇啲嘢...」

然後戲入面嘅男女主角就開始做愛做的事。

Suki一路睇，塊面一路紅玻玻，佢用雙手掩住自己塊面，等自己睇落無咁明顯。

要唔要做啲咩好呢？

A 正人君子睇片睇到尾
B 伸隻手去探索吓Suki嘅...
C 衝入廁所冷靜吓先

C

Suki示意圖

睇到我都血氣方剛，有股邪火係我下體附近纏繞住，我借啲意同Suki講去廁所。

入到廁所我洗一洗塊面，同時回想住啱啱Suki清純嘅樣，好似咁多年嚟都無咩點見過。

唔通我真係一直忽略身邊嘅呢一個靚女，而且更奇怪嘅係佢竟然會同我嚟睇愛情動作片。

我洗完塊面就出返去，突然聽到轉角位傳嚟一把女性嘅抽泣聲，而且隱約見到佢蹲咗係到。

同時手機亦傳嚟Suki嘅信息，問我去咗廁所咁耐有無事，仲話佢好驚，後邊個大叔係咁發出奇怪嘅聲音。

A 行過去轉角位望下咩事
B 即刻返去搵Suki

今晚打住咁多先，聽日繼續

我無理到轉角嘅果個女仔，一枝箭咁飛返Suki個到。

當我行近返埋位嘅時候，竟然比我從後見到坐我地後邊個大叔，竟然拎條J對住Suki劣緊。

我當堂嬲到飛起，個淫賤叔伯想做啲乜嘢。

A 發出震撼聲，嚇到呀叔尻縮「喂！睇撚住呀。」
B 偷偷哋影低大叔嘅罪證，放上網公審佢
C 唔理唔叔照坐返埋位
D 打比Suki叫佢望吓後面

a

「喂！睇撚住呀！」我係後邊勁大聲大叫，全場人當堂望曬過嚟，包括個淫賤叔伯同Suki。

係我呢個角度清楚望到個淫賤叔伯條J，比我嘛一嚇尻都縮埋。

佢見我得意洋洋咁嘅樣，就知我突登壞佢好事，佢即刻衝過嚟想打柒我。

但我當然唔會比佢得逞，話曬呢個都係我個夢境嚟！

時間停止！

無錯，我係夢境識得世上最無恥嘅技能......時間停止。

呢一刻，除咗我之外，所有人都凝固係原地，佢地全部都保持住時間暫停前嘅動作。

個呀叔已經舉起右手想打落我到。哼...小兒科啦。

A 幫佢冷手打個熱飛機
B 除曬佢啲衫赤裸示眾
C 即刻帶Suki走
D 我洗咩驚佢，時間停止都唔洗用，同佢打過

b

我一路幫佢除曬衫褲，一路吹住口哨，完全毫不費勁就搞掂曬。

然後我再擺咗件衫係地下，等佢一陣跣親。

我搭一搭手指，時間開始繼續運行，個呀叔依然係拳頭打緊向我到，但係佢想行前時已經被件衫跣到癱癱腰。

我無理周圍嘅目光，即刻返埋位捉住Suki就走。

我地一路係條街上狂奔，我係前面捉住Suki，而佢就一直係後邊跟住我，個畫面相當唯美，好似青春電視劇咁。

我地坐低係公園到，大家都喘曬氣咁你眼望我眼，然後互相都笑左出嚟。

「你話點解個呀叔個無曬啲衫都有？」

「唔知呢，可能佢係變態露體狂。」我求其亂講，無同Suki講係因為我做的。

我地大家講完都靜咗一靜，大家都無講嘢。

Suki率先打破沉默：「呀雞，我問你樣嘢。」

「你覺得我靚唔靚？」

「吓？」做乜佢突然咁問，我嘅心跳指數不斷飆升，瞪大隻眼咁望住佢。

「我失戀呀。」佢眼泛淚光，輕輕泯住嘴唇，眼淚好似隨時決堤而出。

「吓！」咪住，點解我識佢咁耐都唔知佢拍緊拖？

「有沒有那麼一種永遠，永遠不改變...」佢突然唱起歌嚟，歌聲係多麼的黯然。

我係唔係應該做啲咩安慰吓佢？

A 「擁抱過的美麗，都不再也不破碎～」
B 唔洗講啲咩，行動最實際，攬住佢
C 好兄弟，有我在
D 無事嘅，仔死仔還在呀嘛～留得青山在，哪怕無...

我地愈挨愈近，我右手手臂已經掂到佢左手手臂，肌膚嘅觸碰令我心跳加速。

我再偷偷望一望Suki，發現佢真係比起平日靚好多，今日嘅佢有突登裝扮過，比起平時求求其其好太多了，簡直令我眼眼前一亮。

我輕輕咁擁佢入懷，佢好似受咗一驚，但我見佢無反抗，所以我更加壯起膽嚟，緊緊地抱住佢。

我感受住佢嘅體溫同觸感，好軟好暖，好似就快融化嘅感覺。

「Suki...」

A 天氣涷喇，小心身體
B 我會一直係你身邊
C 我想令你成為女人
D （大大力攬到佢窒息）

D